## Мини-проект "Счастливая семья" (продолжение)

Суть проекта: описание структуры семьи с учетом того, что у каждого человека есть кровные родственники, а состав семьи может со временем меняться.

## Жизненный цикл объекта. Сборщик мусора

## Задание

Переопределите метод `finalize()`. 

Усовершенствуйте проект: 
 - реализуйте виды животных и расписание внерабочих занятий людей через перечисления `enum` (используйте виды на свое усмотрение, например, `CAT`, `DOG` и т.д.)
 - напишите юнит-тесты ко всем кастомным методам проекта, которые можно покрыть тестами.

#### Технические требования:
- Переопределите метод `finalize()` у классов `Family`, `Human`, `Pet` так, чтобы они перед удалением сборщиком мусора вывводили в консоль информацию об удаляемом объекте.
- Создайте в классе Main в цикле столько объектов типа `Human`, чтобы сборщик мусора начал удалять старые объекты (от 10 тысяч до 10 миллионов, в зависимости от объема доступной оперативной памяти).
- Создайте `enum` `Species` со списком видов животных; добавьте перечисления на свое усмотрение; сделайте рефакторинг класса `Pet` - вид животного изменится с типа `String` на тип `Species`
- Создайте `enum` `DayOfWeek` со списком дней недели; добавьте туда все 7 дней; когда будете заполнять расписание `Human` (в методе `main`) используйте метод перечисления `name()`, который возвращает строковое представление текущего перечисления.
- Напишите тесты для следующих методов, учитывая, что у вас может быть как позитивный сценарий выполнения метода, так и негативный:
  - `toString` - проверьте, что методы возвращает определенную строку для определенных объектов;
  - `deleteChild(Human child)` - сделайте 2 проверки: 
    - проверьте, что ребенок действительно удаляется из массива `children`  (если передать объект, еквивалентый хотябы одному элементу массива);
    - проверьте, что массив `children` остается без изменений (если передать объект, не еквивалентый ни одному элементу массива);
  - `deleteChild(int index)` - сделайте 2 проверки: 
    - проверьте, что ребенок действительно удаляется из массива `children` и метод возвращает верное значение;
    - проверьте, что массив `children` остается без изменений (если передать индекс, выходящий за диапазон индексов), и метод возвращает верное значение;
  - `addChild` - проверьте, что массив `children` увеличивается на один элемент и что этим элементом есть именно переданный объект с необходимыми ссылками;
  - `countFamily` - проверьте, что метод возвращает верное количество человек в семье.
- Дальнейшее изменение проекта покрывайте тестами.

#### Необязательное задание продвинутой сложности:
- `enum` `Species` должен содержать конструктор, в котором можно будет указать несколько параметров животного:
  - умеет ли животное летать (`canFly`, boolean)
  - сколько у животного лап (`numberOfLegs`, число)
  - есть ли у животного шерсть (`hasFur`, boolean)
- Добавить информацию о том, умеет ли животное летать, есть ли у него шерсть, и количество лап в метод `toString()` класса `Pet`.
- Напишите тесты для `equals()` и `hashcode()`: напишите проверки, при которых `equals()` возвращает `true/false`, обработайте все случаи согласно контракту `equals`; 

#### Литература:
- [Кратко о finalize()](http://www.linkex.ru/java/finalize.php)
- [finalize(): подводные камни](http://javaway.info/dlya-chego-nuzhen-metod-finalize/)
- [Перечисления enum](https://metanit.com/java/tutorial/3.8.php)
- [Java Enum Tutorial with examples](https://beginnersbook.com/2014/09/java-enum-examples/)
- [Unit тестирование с JUnit](https://devcolibri.com/unit-тестирование-с-junit/)
- [Настройка JUnit с помощью IntelliJ IDEA](https://stackoverflow.com/questions/19330832/setting-up-junit-with-intellij-idea)
